sar1會消滅藍屍票倉!

老人院嗰d一定死撚晒

藍絲廢老都死一堆

狗舍會有義士去播毒, 再死一批黑狗家屬

WARS

真

戰略武器

仲要挑動內地不滿 千載難逢

等醫護都死一大堆, 就會肯罷工